{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018431",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신사 애인(무인)호텔"
    },
    "text": "私のほとんどの詳細は変わっていませんが、いくつかのエラーの修正とフレーズの改善があります。 宿の近くには3号線新沙駅があって交通がとても便利です。 また、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 この宿ではプレミアムとVIP客室に泊まるお客様はミニバーの全品目を無料でご利用いただけます。 また、全客室ではウェーブ、ネットフリックス、pooqゾーン、ユーチューブがリアルタイムで視聴でき、Wi-Fiも無料で提供されています。 雨天時は傘も無料で提供され、タイプ別充電器もレンタルできます。 レンズケースやレンズ洗浄液も無料で提供され、緊急の場合でも薬品を提供しています。 また、ワイングラスとオープナー、スーツ用の靴下とアンクルソックスも無料で提供されます。 客室の快適な状態のためにセスコ抗菌システムの管理を行っています。 未成年者の滞在および1客室での団体宿泊は禁止されています。 お客様に完璧なサービスを提供するために、様々なテーマと最新無人システム施設が完備されています。 ペットは同伴できませんし、車両は1台のみ駐車可能です。 追加車両駐車時には30,000ウォンの料金がかかります。 これからもお客様により良いサービスを提供するために最善を尽くしますので、ぜひご利用ください。 身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りすることがあり、この場合、全額払い戻しはできません。 訪問者のレビューによると、この宿は良い場所にあり、静かで清潔な宿です。 バレットサービスも提供されており、移動が便利で、客室内のアメニティがリラックスできます。 しかし、いくつかの客室では臭いの問題がある可能性があります。 全般的に満足できる宿泊施設ですが、料金に比べて施設が多少高く感じられる場合があります。 部屋の大きさは小さく、清潔状態は曖昧かもしれませんが、それでもまた訪れたいほどいい宿です。 ただし、いくつかの客室のバスルームは清潔さが落ちる場合があり、スパ水には不純物があって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような立地にありますか？",
            "answer": "この宿は3号線新沙駅の近くにあり、交通がとても便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのようなサポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミニバーはどのように利用できますか？",
            "answer": "プレミアムとVIP客室に泊まるお客様はミニバーの全品目を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室では何を視聴できますか？",
            "answer": "全客室ではウェーブ、ネットフリックス、pooqゾーン、ユーチューブがリアルタイムで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "雨天時には何が提供されますか？",
            "answer": "雨天時には傘が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "レンズケースやレンズ洗浄液、ワイングラスとオープナー、スーツ用の靴下とアンクルソックスなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や団体での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の滞在および1客室での団体宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "様々なテーマと最新無人システム施設が完備されており、完璧なサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ペットや車両は持ち込めますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできず、車両は1台のみの駐車が可能です。追加車両の駐車には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューはどうですか？",
            "answer": "バレットサービスや清潔な客室内のアメニティなど評判は良いですが、いくつかの客室では臭いの問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の料金や設備について教えてください。",
            "answer": "全体的に満足できる宿泊施設ですが、料金に比べて施設が少し高いと感じることもあります。部屋の大きさや清潔さは曖昧かもしれませんが、それでもまた訪れたいほど良い宿です。ただし、いくつかの客室のバスルームは清潔さに問題があり、スパ水に不純物が含まれていることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 539
    }
}